男子跳閘補票後遭休班警熊抱阻離開 打傷對方罪成 判監3星期

#東區裁判法院第四庭
#崔美霞裁判官
#0908鰂魚涌 #判刑

盧(27) 🛑已還押2星期

控罪：襲擊致造成身體傷害
被控於2019年9月8日在鰂魚涌站襲擊張子崧

2019年9月8日晚上8時32分，被告被指在鰂魚涌站C出口跳閘入閘，其後遭休班的高級警員51201張子崧發現，被告其後補票出閘，出閘後突然被張子崧從後撲跌，被告被指在掙扎期間打傷張子崧左眼。

10月16日裁定罪成及索取背景報告，押後至今天考慮背景報告及求請後判刑。
裁判官認為罪行嚴重，需判處阻嚇式判刑，監禁式判刑是合適判罰。

判處3星期監禁❗️
(保釋等候上訴)

辯方提出保釋等候上訴，裁判官認為沒有上訴理據，但考慮到判刑只有3星期，而被告已還押2星期，因此批准被告保釋。

保釋條件：
- 3萬保釋金
- 每星期到警署報到2日
- 不得離港，交出所有旅遊證件
- 居住於報稱住址

出閘後突然被張子崧從後撲跌

我見到女人衝紅燈
係咪可扑跌條女用碌鳩磨佢屎忽？

其實佢差幾日都完刑期，不如坐埋再上訴

唔使報到2次，同禁離港喎

傻左？佢想上訴加刑？

認同

黃狗一開始會即罰500，
但隻狗咁好死叫人補票?
人地補完票又做乜撲跌人?

應該係言語有衝突
不過警察玩撚哂 影住你照打

出閘果時支閘棍打到隻狗 可能因為咁樣告佢襲警

案底

突然衝出嚟熊抱都唔可以還擊
cls

休班的高級警員51201張子崧雖經良好訓練

仍被一位普通市民打傷

真廢

裁判官認為沒有上訴理據??
畀人襲擊喎

完唔完個刑期同上唔上得訴兩件事黎

之前新聞

(直播員：本案被告就跳閘當場補票出閘，其後仍因此收到傳票，最終被罰款，現在再因被襲後糾纏而再被定罪，反觀本案聲稱受襲嘅休班警跳閘及從後撲跌被告咩事都無。)

出閘後突然被張子崧從後撲跌
掙扎期間打傷 = 襲警
下次係咪要企定定比人打到重傷先可以無事

紅官+狗告人 同直接判無分別

召喚柒頭皮黃景樂！！

我下次見女人衝紅燈
一定衝前扑跌條女

梁頌恆之前坐一個月都照上訴啦
唔關事，最後上訴成功咪石案底囉

黑警 張子崧

點解補完錢仲要被狗飛撲？

放心啦，到你做就完全唔同結果

唔係
佢係俾條仆街捉住，之後佢走去客服話出閘
之後個仆街跳出閘再捉佢

補票應該係佢跳完閘 走個時去補張平飛出閘?
擺到明係捉佢點會提佢補飛

上訴有分定罪上訴，刑期上訴

依家係定罪上訴

上訴唔會加刑架喎

但補完又好，罰完500又好，佢同港鐵嘅問題已經解決咗，隻狗憑咩去捉佢

死黑警

支那狗官

補咗票，仲要後撲，做乜鳩

又係呢d 狗頭狗樣

黑警人哂香港冇希望

屌你老母明明隻曱甴死纏

垃圾狗

記得呢單
明明已經補咗飛
無啦啦喺後面攬住人
仲要坐 正係cls

告返佢轉頭啦
真係狗嚟 乜9都撲

坐完再上訴好似真係好啲

大把人用兒童飛，之後話係自己子女的

想搏你襲警咪撲跌你

比人打完仲要比人屈坐3星期黑獄

最基本就係地鐵逃票都唔係刑事
捉乜撚嘢制乜撚野服

隻狗唔順氣咪特登襲擊人
反正佢打人就無事 人地還手就襲狗

法庭鼓勵人只要自稱休班警就可以打人

你以為企定定就無事

痴撚線

無端端畀人從後抱住

明明反抗先係合理範圍

現任警員就現任警員
乜撚嘢休班警

判得三星期，有險可守

3萬保釋金
白衫人鄒瑞常 保釋金$1500. 每月報到一次，宜家可能撤消埋

殺人放火金腰帶

51201

成個支那人

仲要唔可以還拖喎，又唔知佢係咪冒警抽水

咪係囉，除非新聞唔詳細，否則根本就唔合理，完全係非法拘捕

屌你老母

如果還拖就告佢

好靚仔

想挑釁佢引佢還手？

條女仲要已經罰完錢

on9我俾人襲擊掙扎嘅時候整傷咗佢 然後我返過嚟俾人告傷人

3星期就算啦手足再糾纏落去doj玩野告暴動

無端俾人企圖綁架
爭扎都要坐3星期

唔委任證 點撚知你係差佬

好

沒錯
大家識做啦

大陸移民過來做警
唔出奇

問D 戇鳩律師點打的

再有依D情況直接打殘對家好過啦
係咪都俾人告

個官問題

屌痴撚線。。。
真係比黑警老強都唔可以還手

即係點？隻狗撩架打，打輸左就告人？

唔好問點解咁憎你

打狗最低限度都要打到有兩肢傷殘

黑警死全家

self defence

唔識差撚廚個官？下下個官問題使撚請律師

撲跌人先就無事

補完飛再出閘，隻狗撲乜撚？

黑狗

"被告其後補票出閘，出閘後突然被張子崧從後撲跌"
自編自導自演?

多左

呢班黑警真係好忠心

佢無犯罪 俾人撲跌 又唔計

我都真係唔撚明係律師弱智定咩問題，有人被不知明既人從後襲擊，無表明身份，自衛會可以被人告到仲要入到罪，笑話黎

手足

C 出口好多狗
返工放工
去第二個環頭都會經過
成日有狗車係出面

仲有休班警有權拾法架咩？佢當時用咩理據拾法，需要從後對當時人作出傷害？有問題行埋去問唔得架咩？

屌佢老母告佢襲擊市民啦，襲警呢d律師去食撚屎啦

覺得係為左搏表現刷存在感升職
所以咩都玩大動作浮誇演技
畢竟佢地既技能以至品格都係不為社會大眾接納
所以特別忠誠於唯一歸所

注定被社會孤立
失勢必定被直指矛頭清算

51201張子崧

根本唔應該稱呼佢哋做休班警，放咗工就係普通市民

女仔俾狗姦反抗就襲警

市民要24小時保持對皇軍尊敬

算輕啦 逃票仲要打傷人隻眼

狗仲要休班咁港鐵附例關你撚事？
有執法權？

邊關事上訴打得甩就唔會有案底

逃你老母咩，你下次橫過馬路打撚死你添啊

將狗同支那人連上同類

你係狗?

屌你老母黑警黑法庭

我點撚知條友撲低我做乜先
又無委任證，點知你係狗

傷人+逃票都係3星期咁少
個官一定係手足黎

ON9?

從後飛撲又唔知你係邊個，反抗好正常
三個星期你冇病呀？

佢休班撲鳩人又唔叫傷人

要打到死你先可以無事，不過隻黑警都會無事

冇錢先跳閘姐
而家蝦窮人？又話共產黨企係窮人個邊
而家似企係罪犯同特權階級個邊

啱啊 黃官嚟

隻狗出手先 邊撚到傷人
逃票又唔撚係刑事

最慘係你唔知佢係冒警定鄉黑

俾人强姦都唔可以還手，最多可以叫也媽嗲

你老母下次俾人打你記得唔好還手啊

痴撚線依單案
原告變被告被告變原告

連燈仔最鐘意水人咁做🤣🤣🤣

打欖球呀dllm

你on9呀？香港咪好撚多你呢種人囉

你係狗 就可以

都未告佢非禮 屌你老母

唔自衛都算襲警，因為佢一定搵啲蛀牙啊盲腸炎啊屈鳩你

控罪：襲擊致造成身體傷害

好奇一問，呢次又唔告襲警呢? 雖然係休班狗

咁點解撲跌佢唔係襲擊，休班警大撚曬？

你係黑狗咪可以

為嗰幾元

私人刑事檢控諗都唔洗諗
一陣律政司又介入

手joke

因為條仆街一直冇講自己係狗

已還押2星期

咁如果條友話自己係狗，但冇show pass, 我打鳩佢算唔算襲警?

同個官講點知佢真定假

黑警擺明襲擊啦
違反附例就可以撲人？
咁黨鐵飲水食野拍片又可以俾你撲低？

崔美霞

想問咁多位巴打，而家仲有冇人跳
定個個轉晒用廢老卡？

撲跌人就唔係襲擊？

cls

想聞佢腳，唔知行完咇咩味

佢話自己係狗就得, 佢實答情況唔許可佢出示證明
如果佢乜都冇講, 冇啦啦捉住你或者打你一身
鎖住你又冇俾警戒你, 事後亦都冇show pass,
咁你都仲可能質疑到

其他例如有聽力問題, 現場太嘈, 人流混雜都可以係理由

個問題係DOJ要告佢
關律師咩事？

係
鬼叫你班香港人今年壯晒警犬啲雄心
警犬內部而家個風氣係
「超 我一個都嚇走一百個黑衣人啦」

無他
鬼叫你班東亞病夫
手足前 手足後
但上年九月開始
真勇武嘅 事實警犬內部都已經評估左咁濟
係不出一萬 而且仲要拉咗大半
剩低係你呢類 一見警犬調頭走嘅垃圾

所以莫講話熊抱
直接打柒都得
因為佢地完全唔怕你班「示威者」

港鐵男乘客去年 9 月在鰂魚涌港鐵站「跳閘」，遭休班警目擊並制止，乘客「補票」後，休班警仍不罷休，「熊抱」乘客阻離開，兩人倒地糾纏。